原來喊都好難

唔知係咪慣左唔開心之前喊都好難 開始連喊都好難 好想揾一個渠道去抒發